香港現正在中共權鬥的風眼，香港人想贏必須保持理性

中共權鬥越演越烈，正利用大規模搜捕，激發示威者上街。831將會有鬼扮示威者發動恐怖襲擊，那樣就可以迫使中央出手鎮壓香港，那樣中國香港經濟攬抄，如此亂局習帝才有機會倒台。

香港人在風眼之中，緊記如831出現任何人仕發動恐怖襲擊既跡象，勇武及和理非都必需立即離開現場及回家，因為他們正正是想嫁禍俾示威者。沒有示威者在現場，他們便無法可施。

香港人，be water, be wise

唔好俾大搜捕嚇到，入嚟同我一齊FF，聽日一齊行落去。

每次我一攰 就會FF嗰一日

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel